咁就第四波了,香港又再輸咗了

多謝泰國多謝China Secret

日日得幾單確診點搞架
香港人 快啲行山入大澳入長州啦
愈多人死我愈開心 哈哈